【中國人，回中國去】- 最後四日

【中國人，回中國去】- 最後四日

呢個聯署都引來海量攻擊，證明佢哋都驚萬一夠數美國真係會做嘢。嗱，我哋好簡單嘅，我就唔知美國做唔做嘢，因為至少要夠十萬人簽名。簽夠咗，咪知囉。

請求美國取消中國學生簽證，讓他們回國好好舐共

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

麻煩大家又幫幫手

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告